有無人下排兩隻門牙成日都好痕

要搵牙籤係咁吉兩隻牙中間條牙罅先無咁痕，有無人都係咁？

下世小心啲

早幾年都係咁
而家坐緊輪椅